黃店真係好有效

日日都見到共狗出文屌鳩黃色經濟圈無用
笑死

天滅中共 全黨死清光

推

傳統上, 11月感恩節, 12月聖誕節, 1月尾2月初農曆新年, 呢幾個大節係零售業的黃金時期, 隨時呢四個(11,12,1,2)月佔全年一半營業額有多

多得黑警, 今年11月同12月的零售市道死直只要過埋1月同2月, 好多藍店都會頂唔住執笠。即使改頭換面換招牌再開, 都會扮黃店, 壯大黃色經濟圈, 到市面上各行各業都超過一半黃店, 有替代時, 先再抵制偽黃店。